nike react odyssey 真係實用到痴撚線

樣唔評論住，呢D野各花入各眼
但實用性，真係好撚癲
個React 底緩震，舒適感，回彈力世界級質素
行街著舒服到痴線
著黎慢跑仲癲，包你唔會傷膝
仲要有防水防滑功能，
有次落大雨我身邊D FD對鞋都濕晒，對襪入晒水，躁晒底
我著住對React odyssey 真係笑而不語
仲要呢對odyssey version 既 react 底係強化左耐用性
襟磨到傻
呢對鞋賣$1000真係抵屌到CLS

mizuno, asics 真係唔係nike 果皮
addidas 既boost 底技術勉強可以同nike 匹敵
但ultra boost 成$1500 , 仲要冇防水
odyssey 就$1000
仲洗問點揀？

今日買咗
五舊水